幫賭場諗咗句slogan

戒定唔戒 還得到先好戒

小賭怡情 大賭興家作業

愛之深責之切

小賭怡情 大賭可以變李嘉誠

有兩個人會笑